Дорогие друзья!

При написании данного модуля я старался сделать так, чтобы вам не пришлось мучаться с настройками модуля. При включении модуля автоматически активируется проект в сервисе BiNET Perelink и в списке блоков в Drupal у вас появляется блок BiNET Perelink Block, он автоматически становится в регион “Content” после основного контента, но вы можете перенести его в любой нужный регион, по умолчанию заголовок блока выводится по английски, но вы можете перейти в настройки блока и заменить заголовок на нужный вам, либо вместо заголовка написать <none> и тогда заголовок блока не будет выводиться. Внутритекстовая перелинковка включается автоматически, но ее можно отключить в настройках модуля. Настройки модуля находятся по адресу: ваш_сайт/admin/config/content/binet_perelink.

При обновлении модуля замените старую папку на новую, запустите update.php и не забудьте почистить кеши. После этого перейдите в настройки модуля.

Если вы хотите отблагодарить меня за создание плагина и ускорить реализацию новых фич, можете перечислить любую сумму, какую вам не жалко, на мои кошельки:
R531721101924
Z740413982065

Если вы все таки не смогли разобраться с модулем, то напишите мне письмо на mixaroff@gmail.com с описанием проблемы, я помогу чем смогу;)

PS: Также принимаю заказы на разработку модулей для Drupal 7 & 8.

—-
C уважением, марафонец Mike
http://www.webdev.ru

ToDo:
1) Сделать файл с переводом настроек на русский язык.
2) Сделать версию модуля для Drupal 8.

Changelog:
----------
2016/08/15 7.x-2.0:
- Исправлено дублирование ссылок во внутритекстовой перелинковке
- Исправлен баг: проставление ссылок в тегах h1-h6
- Исправлен баг: проставление ссылок в атрибутах alt и title тега img
- Минимальная версия php 5.4, также необходима библиотека php dom (присутствует на 99% хостингов)

2016/02/13 7.x-0.15:
- Исправлена функция сброса кеша при обновлении ноды

2016/01/25 7.x-0.14:
- Теперь при обновлении ноды сбрасывается ее кеш

2015/12/11 7.x-0.13:
- Исправлена ошибка: выводились не все ссылки для внутритекстовой перелинковки и перелинковки после текста (спасибо марафонцу Эмилю Кабанову за багрепорт)

2015/06/23 7.x-0.12:
- Плагин адаптирован под новый API (внесены коррективы для перелинковки после текста)

2015/05/26 7.x-0.11:
- Добавлена опция для ввода api ключа в настройках модуля (для защиты проектов)

2015/01/29 7.x-0.8:
- Исправлена ошибка: не выводилась перелинковка на страницах с UTM метками в урле

2015/01/23 7.x-0.7:
- Исправлена ошибка: выводились не все ссылки внутретекстовой перелинковки

2014/12/30 7.x-0.6:
- Исправлена ошибка: подцеплялись картинки только из поля field_image (спасибо марафонцу Иванову Евгению за багрепорт)

2014/12/22 7.x-0.5:
- Появилась самая долгожданная опция - вывод блока перелинковки с картинками, размер превью задается с помощью стилей картинок.
- В админ панели появилась страница для тонкой настройки перелинковки по адресу: ваш_сайт/admin/config/content/binet_perelink
- При включенном кешировании блоков, теперь блок перелинка кешируется отдельно для каждой страницы.
- Добавлена опция кеширования данных, полученных из сервиса Binet Perelink. Время кеширования можно выбрать в настройках модуля (от 5 минут до 2-х недель).
- Появилась возможность выбирать типы контента, для которых включать перелинковку.
- Добавлена опция для отключения внутритекстовой перелинковки.
- Добавлена опция для ограничения количества ссылок в блоке перелинковки и внутритекстовой перелинковке.
- Добавлена опция для изменения домена API перелинковки (такая необходимость была летом 2014 года, когда не работал домен binet.pro)
- Добавлена возможность изменения шаблона для блочной перелинковки, для этого скопируйте файл binet-perelink-links-list--block.tpl.php из папки модуля в папку со своей темой и меняйте его по вкусу.

2014/10/22 7.x-0.4:
- Переделан механизм отключения кеширования для блока перелинковки

2014/06/23 7.x-0.3:
- Исправлен баг для сайтов со включенным кешированием (Спасибо марафонцу Эмилю Кабанову за багрепорт)

2014/01/19 7.x-0.2:
- Добавлена внутритекстовая перелинковка

2013/12/25 7.x-0.1:
- Первоначальный релиз